[
    {
        "gid": "1",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal 2 de Mayo",
        "distrito": "7",
        "uv": "87",
        "mz": "8",
        "infraestru": "Antigua refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "3254721",
        "barrio": "B\/ 2 De Mayo",
        "direccion": "Av. Cumavi",
        "point_x": "-63.1204527356",
        "point_y": "-17.7942667116",
        "geom": "010100000010AE476107BD1D41250681E94EA45E41"
    },
    {
        "gid": "2",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal El Pantanal",
        "distrito": "6",
        "uv": "84",
        "mz": "ETM-5",
        "infraestru": "Antigua, refacci\u00f3nada y ampliaci\u00f3n",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Pantanal",
        "direccion": "Av. Bolivia 2 cuadras pasando las rieles del tren",
        "point_x": "-63.1214683042",
        "point_y": "-17.7803998449",
        "geom": "0101000000102DB2DD54BB1D411C7C616ECEA55E41"
    },
    {
        "gid": "3",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Los Chacos",
        "distrito": "6",
        "uv": "152",
        "mz": "2A",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "3266234",
        "barrio": "B\/ Los Chacos",
        "direccion": "Av. 16 de julio  Plaza Principa Los Chacosl",
        "point_x": "-63.1135371319",
        "point_y": "-17.7571553318",
        "geom": "010100000030ED0D3E71C81D419CC4207851A85E41"
    },
    {
        "gid": "4",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Villa Luz",
        "distrito": "5",
        "uv": "69",
        "mz": "11A",
        "infraestru": "antigua, refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "3241490",
        "barrio": "B\/ Villa Luz",
        "direccion": "Av. Beni 5 y 6 anillo entrnado por UNAGRO",
        "point_x": "-63.1654014568",
        "point_y": "-17.7362950692",
        "geom": "010100000090900F3A81721D414F40136991AA5E41"
    },
    {
        "gid": "9",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Nidito de Luz",
        "distrito": "8",
        "uv": "101",
        "mz": "8",
        "infraestru": "Antigua, refeaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/  15 de Septiembre",
        "direccion": "C\/ 7",
        "point_x": "-63.1236816088",
        "point_y": "-17.8163214191",
        "geom": "010100000010B5A6F9B4B71D41DFE00BDBECA15E41"
    },
    {
        "gid": "6",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Pimpollito",
        "distrito": "5",
        "uv": "193",
        "mz": "12A",
        "infraestru": "Antigua, refaccionda",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "3266098",
        "barrio": "B\/San Juan",
        "direccion": "C\/ Juan Sanchez Cotan pasando 2 cuadra Club Blooming",
        "point_x": "-63.1521067213",
        "point_y": "-17.7159000752",
        "geom": "0101000000C01E85EB7F881D41E71DA7CCC5AC5E41"
    },
    {
        "gid": "8",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Heroes del Chaco",
        "distrito": "3",
        "uv": "91",
        "mz": "14A",
        "infraestru": "Antigua, refeaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "40",
        "telefono": "32985553",
        "barrio": "B\/",
        "direccion": "Av. 3 Pasos al Frente C\/ Tomas Campero",
        "point_x": "-63.1433047154",
        "point_y": "-17.8017476557",
        "geom": "010100000020287E0C32971D4194F606937FA35E41"
    },
    {
        "gid": "10",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Minero",
        "distrito": "8",
        "uv": "142",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "3265638",
        "barrio": "B\/ Minero",
        "direccion": "Zona Plan 3000 lado del Col Josefina Balsamo",
        "point_x": "-63.1210690371",
        "point_y": "-17.8234916296",
        "geom": "0101000000507DAE760ABC1D4114AE479526A15E41"
    },
    {
        "gid": "11",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Los Angeles",
        "distrito": "8",
        "uv": "148",
        "mz": "28",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/  Municipal los Angeles",
        "direccion": "Av Transcontinental",
        "point_x": "-63.1239065583",
        "point_y": "-17.8269109163",
        "geom": "010100000080D93DB958B71D41BEC117F6C7A05E41"
    },
    {
        "gid": "13",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal El Carmen",
        "distrito": "1",
        "uv": "57",
        "mz": "20",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ El Carmen",
        "direccion": "Av. Busch 3 anillo externo",
        "point_x": "-63.2039653533",
        "point_y": "-17.7703558920",
        "geom": "0101000000006F8184AF321D41764F1E56E2A65E41"
    },
    {
        "gid": "14",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Garay",
        "distrito": "6",
        "uv": "311",
        "mz": "16",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada",
        "pob_benefi": "20",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ San Silvestre-Comunidad Ayorea",
        "direccion": "Av. Virgen de Lujan final 9 anillo",
        "point_x": "-63.0934271500",
        "point_y": "-17.7259183263",
        "geom": "0101000000C9C9F48BB9E91D416D93E3B9B1AB5E41"
    },
    {
        "gid": "15",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Monterrey",
        "distrito": "7",
        "uv": "85",
        "mz": "13",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "3216569",
        "barrio": "B\/ Monterrey",
        "direccion": "Av. Cumavi 7 anillo una cuadra  al norte",
        "point_x": "-63.1154593996",
        "point_y": "-17.7916799136",
        "geom": "0101000000F0B1338C4BC51D418E3ED38A96A45E41"
    },
    {
        "gid": "16",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Banzer",
        "distrito": "7",
        "uv": "100",
        "mz": "19",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Banzer",
        "direccion": "Entre  Av. Panamericana 7 anillo y Av. 8 anillo",
        "point_x": "-63.1144542318",
        "point_y": "-17.8104202395",
        "geom": "0101000000505BB1BFFAC61D419EEFA73A90A25E41"
    },
    {
        "gid": "17",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal 31 de Marzo",
        "distrito": "10",
        "uv": "127",
        "mz": "6",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ 31 de Marzo - Fabril",
        "direccion": "Av. Radial 17 y 1\/2 y 7 anillo",
        "point_x": "-63.2328131176",
        "point_y": "-17.8261042056",
        "geom": "01010000008038D6C506031D4136CD3B86DBA05E41"
    },
    {
        "gid": "18",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Antofagasta",
        "distrito": "12",
        "uv": "118",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "3266235",
        "barrio": "B\/ Antofagasta",
        "direccion": "Entre  Av. Panamericana 5 anillo y Av. 6 anillo",
        "point_x": "-63.2096393564",
        "point_y": "-17.8281108010",
        "geom": "010100000020E2585766291D41711B0DC0A4A05E41"
    },
    {
        "gid": "20",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mitai",
        "distrito": "12",
        "uv": "181",
        "mz": "18",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Pedro Diez",
        "direccion": "Zona Los Lotes Av. Nuevo Palmar",
        "point_x": "-63.1767131209",
        "point_y": "-17.8601999381",
        "geom": "0101000000A34E54E7F75F1D41A2F0611B2E9D5E41"
    },
    {
        "gid": "21",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal San Francisco",
        "distrito": "12",
        "uv": "171",
        "mz": "2-3",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "120",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ San Francisco Norte",
        "direccion": "6 anillo Rdial",
        "point_x": "-63.1686287336",
        "point_y": "-17.8445764489",
        "geom": "010100000050EA04B4536D1D41C4B12E6EDE9E5E41"
    },
    {
        "gid": "23",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal San Jos\u00e9 Misionero",
        "distrito": "12",
        "uv": "174",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "3700705",
        "barrio": "B\/ El Triunfo",
        "direccion": "Av. Bolivia frente al Colegio Ignacio Warnes",
        "point_x": "-63.1565664263",
        "point_y": "-17.8660556464",
        "geom": "0101000000E75315EE53811D414C531C9F8C9C5E41"
    },
    {
        "gid": "25",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Montero Hoyos",
        "distrito": "15",
        "uv": "1",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "Montero Hoyos",
        "direccion": "Cuadante 1",
        "point_x": "-62.8231097933",
        "point_y": "-17.6405421692",
        "geom": "0101000000401CEBA2AEA91F418638D67DE9B45E41"
    },
    {
        "gid": "27",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Noel Kempff",
        "distrito": "7",
        "uv": "99",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Noel Kempff",
        "direccion": "Av. Radial 10 y 7 anillo",
        "point_x": "-63.1243553295",
        "point_y": "-17.8116842770",
        "geom": "01010000004082E20796B61D41C7BAB8196DA25E41"
    },
    {
        "gid": "28",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal La Morita",
        "distrito": "4",
        "uv": "48",
        "mz": "12",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "140",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ La Morita",
        "direccion": "Av. Santos Dumont entre 3 y 4 anillo C\/ AugustoZambrana",
        "point_x": "-63.1807274460",
        "point_y": "-17.8157170293",
        "geom": "0101000000B00C71AC3F591D41B98D0658FCA15E41"
    },
    {
        "gid": "30",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mercado Minorista Los Pozos - Bloque Sur",
        "distrito": "5",
        "uv": "78",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Clara Cuta",
        "direccion": "Av. Alemana 8vo Anillo",
        "point_x": "-63.1488729032",
        "point_y": "-17.7258936771",
        "geom": "010100000032B49CF5DE8D1D4162D93476B1AB5E41"
    },
    {
        "gid": "33",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mercado Minorista La Ramada- Bloque A",
        "distrito": "10",
        "uv": "125",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ 30 de Agosto",
        "direccion": "Av. Mosc\u00fa 6to Anillo",
        "point_x": "-63.2145603519",
        "point_y": "-17.8353149923",
        "geom": "0101000000D3EA902D44211D41AE280458DD9F5E41"
    },
    {
        "gid": "34",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mercado Minorista La Ramada- Bloque B",
        "distrito": "10",
        "uv": "125",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ 30 de Agosto",
        "direccion": "Av. Mosc\u00fa 6to Anillo",
        "point_x": "-63.2151758194",
        "point_y": "-17.8383993560",
        "geom": "0101000000C043C4E240201D4189F9F803889F5E41"
    },
    {
        "gid": "29",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mercado Minorista Los Pozos - Bloque Norte",
        "distrito": "5",
        "uv": "78",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Clara Cuta",
        "direccion": "Av. Alemana 8vo Anillo",
        "point_x": "-63.1474123450",
        "point_y": "-17.7250338250",
        "geom": "0101000000A6DAED154A901D4166F83746C9AB5E41"
    },
    {
        "gid": "12",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Gamarra",
        "distrito": "10",
        "uv": "137",
        "mz": "13",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Gamarra",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.2282761468",
        "point_y": "-17.8338818416",
        "geom": "010100000050158C0A8E0A1D41BADA8A8D04A05E41"
    },
    {
        "gid": "26",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Tundy",
        "distrito": "14",
        "uv": "0",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Comunidad Tundi",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.0016319882",
        "point_y": "-17.8908729849",
        "geom": "0101000000305C8F82CC811E41AAF1D2F1DF995E41"
    },
    {
        "gid": "19",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Mi Peque\u00f1a Guardia",
        "distrito": "11",
        "uv": "4",
        "mz": " ",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "Ex-Terminal",
        "direccion": "Av. Ca\u00f1oto Edf.Secretaria Municipal de Defenza Ciudadana",
        "point_x": "-63.1864715090",
        "point_y": "-17.7922918057",
        "geom": "0101000000F0DBD781B24F1D41B4C8761A84A45E41"
    },
    {
        "gid": "22",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal El Buen Pastor",
        "distrito": "12",
        "uv": "254",
        "mz": " ",
        "infraestru": "Antigua refaccionada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Cortez Plan 4000",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.1752364462",
        "point_y": "-17.8921799509",
        "geom": "010100000002F874FB76621D413D74969DB9995E41"
    },
    {
        "gid": "24",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Villa Alegre",
        "distrito": "12",
        "uv": "183",
        "mz": "49",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/ Villa Alegre",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.1675958677",
        "point_y": "-17.8782371586",
        "geom": "010100000090A982D1166F1D41386744713B9B5E41"
    },
    {
        "gid": "32",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Ni\u00f1o Ni\u00f1a Feliz",
        "distrito": "12",
        "uv": "180",
        "mz": "36",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/Villa Mercedes",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.1801319983",
        "point_y": "-17.8599584514",
        "geom": "010100000069D2DCEE4E5A1D4111651FB3349D5E41"
    },
    {
        "gid": "31",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal SENAC",
        "distrito": "9",
        "uv": "114",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Antigua, refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "0",
        "telefono": "0",
        "barrio": "B\/Senac",
        "direccion": " ",
        "point_x": "-63.1730917049",
        "point_y": "-17.8351091148",
        "geom": "0101000000730F9D52EC651D411EA6222DE49F5E41"
    },
    {
        "gid": "5",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal 7 de Septiembre",
        "distrito": "5",
        "uv": "72",
        "mz": "2",
        "infraestru": "Antigua , refaccionada y ampliada",
        "pob_benefi": "50",
        "telefono": "3315653",
        "barrio": " ",
        "direccion": "Zona Norte 2 cuadras atras de la UCEBOL",
        "point_x": "-63.1738554432",
        "point_y": "-17.7289901080",
        "geom": "010100000010BE30197D641D41B30C71405BAB5E41"
    },
    {
        "gid": "7",
        "id": "0",
        "propiedad": "Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal de Santa Cruz de la Sierra",
        "nombre": "Guarderia Municipal Magisterio",
        "distrito": "2",
        "uv": "40",
        "mz": "EQ",
        "infraestru": "Nueva Guarderia Modelo",
        "pob_benefi": "100",
        "telefono": "0",
        "barrio": " ",
        "direccion": "Av. entre 3 y 4 anillo Av. Mutualista",
        "point_x": "-63.1556984345",
        "point_y": "-17.7620520917",
        "geom": "010100000020DBF97E9D821D4164CC5D3BC9A75E41"
    }
]